人愈大就愈鍾意坐巴士

因為地鐵真係好撚貴 屌佢老母

琴晚先聽到班廢老話鍾意搭地鐵，舒服啲無咁搖

搭巴士係因為想坐下

巴士可以提供一個俾身心休息嘅時間

巴士十居其九有得坐,當地鐵貴到接近巴士個價既同時又無得坐既時候
搭巴士唔撚好?
利伸:地鐵太焗,如非必要一般巴士>小巴>的士>地鐵

你住果度姐 你要咁計地鐵都可以啦

近年地鐵竟然貴過巴士 都係坐巴士算鳩數

一個人靜靜地望住風景嘅時間

限只唔趕時間... 以前坐熱狗上大帽山, 開住窗,吹住風真係好舒服好爽....

唔趕時間一定係搭巴士

塞緊車屌你老母 吹咩奏遮

所以入巴士公司做

巴士大部份都坐位,我番工搭車個站係成條線正中間.
平時就算去其他地方都係有得坐多,就算過海前面個站都係一上車,訓覺,起身落車

遲哂到，都要搭巴士，返工放工有得坐已經值番哂

自從冇左學生價開始 地鐵就變得好撚貴 又冇得坐 又要不停轉車 巴士一程過 又舒服

搭巴士如果有窗邊位坐 真係人生一大樂事